（春袋）亞里爸爸上市，有冇辨法阻止？

共匪急急推亞里上市，一定係窮到荒，有有辨法阻止？例如齊齊攞申請表但晤申請之類？

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

推